食飯時 口罩點保存？

口罩真係唔夠用 想一日只用一個
但食飯點都要除低 點樣保護個口罩好？

食埋落肚

風頭火勢仲食飯？

唔食飯

拉低個口罩去下巴

學方東昇 係口罩開個窿

放落zip bag

不過小心內層contaminate 咗

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

拉高 d 遮住對眼

諗緊買唔買口罩保護套/ 盒

洗多樣野，洗唔乾淨又藏菌。

同底褲一樣
正面 反面 調轉戴

要返工 中午都要食飯掛

聽日唔返工